我一早預咗國安法會嚟, 十年磨一劍終於可以亮劍 !

加拿大我想要美國

威啦

巴打，啲樓會唔會出事㗎

同我同性婚姻ok？

近排有咩股推介

跌都唔會多啩, 無限QE....

NVDA strong hold

加拿大好 d 啦老實講

如果住係本國就加拿大好，住外國就美國

美國藉你比人捉 大使館會幫你 加拿大唔會
加拿大藉 老實周街都係

我強烈呼籲524唔好出黎遊行

美國仇家多好多
加拿大稱呼人多得罪人少，點計都安全d
當然你話留係中國就另計

樓豬對男人有無興趣？

吉sir 果然係外國勢力黎

以為你係愛國愛黨人士 fake 哂

周街都係，但你唔係

我緊係唔係啦

可唔可以寄啲420番香港麻醉吓

唔知點解會覺得係
錢先係我核心價值

中国香港
我識人拎美國藉上前線 起碼有大使館幫拖
美國藉只不過係保險 佢一直都想起香港

一樣la,加拿大係美國第53個 state

好奇有冇整non resident, 我返咗嚟十年冇整，而家又上返去又唔知整唔整

rich

雖然都係不過主要都係想挽香港online

今次撐吉sir

撈多陣 定盡快大走

Asml呢

你贏

得你先有咩？我夠有啦傻仔

仲要10年先有，我一出世就有

吉巴 恆指今次個底下望幾多？

20000 應該係底

即係你覺得會穿前低？

唔係好鍾意啲代工嘢

佢唔係做代工，專門做光刻機

sor, 工業設備唔係好識睇
不過走勢幾靚

我買咗nvda，但唔想買死一隻，所以諗緊asml姐

一向有外國Passport果d 最仆街最藍ga la

如果港元脫勾呢？咪唔關美元事囉

隻nvax放左？

yes

無限qe都唔會入黑市玩。。。
來緊一句唔比走資你賺幾多都收皮
玩老美一樣有錢搵

首先你係中國人
捉你咪捉

咁你有無

樓豬點睇7500 星期一

玩呢啲不如正正經經玩期指

巴打放左唔通知聲
好彩都仲係賺緊

吉sir otis有冇放

即刻po咗啦
點會唔出聲